酸羊加油！中國十三億同胞與你同在！！

他的尿液是紫色的